油卡

加德士油卡2.6
Tg:leohker
越多人用越平
詳情tg

自己申請都係減2.5
用你果張都係入一次油慳幾蚊
但係可能要俾個人資料你
再講 我用埋油券可以減4蚊多啲
冇咩誘因用你張油卡喎

多啲人用可以去到3蚊
有消息會再係到更新（加上同其他公司都傾緊，not only加德士）
個人資料方面，誠實同你講，加德士就好安全？

-2.6咁少
宜家一條友出去開張都-3蚊喇

人地唔安全 所以你好安全？

正解

車隊卡=弱智
出油站卡+油卷仲減得多

更新一下 依家Esso油卡 2.7 加德士方面因大眾講完我覺得有道理唔做😂😂

能源大法減差唔多成4蚊
你做到？

sales sale屎

新仔想問下咩叫能源大法?

出事的話, 加德士大公司賠得起, 你賠條毛?
多人用先去到 $3, 現成有張平 $4, 點解要用你?

你都係去第二度搵食吧, 無謂係度浪費時間

能源卡同400-50/60劵一齊用

拒絕伸手黨
去隔離po爬文啦